［ 世上最煩阿媽］ 如果你都覺得你阿媽好煩 麻煩入一入黎

點解我會話我媽係世界上最煩嘅阿媽？

半粒鐘出入我間房17次
連續煩我 同我講野2粒幾鐘
行出我間房唔夠1分鐘 甚至幾秒 又行番入黎煩煩煩
由我起身就開始煩 刷緊牙洗緊臉一直企係隔離講野
連痾緊屎都企係隔離煩我
我食完飯但佢未 佢揸住碗飯入我房繼續煩
我要換衫佢又唔行開 一邊住我換衫一邊煩煩煩
熄燈訓覺 然後佢爬上張床到煩我
無論我做緊乜都係到煩煩煩
溫緊書做緊project叫佢唔好嘈住 佢無視我照講佢嘅野
溫緊書做緊project遞啲野埋黎 遮住哂啲notes 叫我睇
跟住隻白血鴿咕咕咕咁叫咗10分鐘
我部ip6二手買番黎 用咗1年 佢仲煩緊我買ip
一樣野講十幾廿次（相信依樣好多阿媽都會
問我野 我答完佢又唔信
望住cctv等我番黎
我出咗門口會望落街望我
貴野無好野係我阿媽嘅信念 佢從來唔買貴野，我買乜都會比佢煩 eg我本身唔追波鞋 都係買啲$500-$700嘅波鞋，佢又勁煩話貴 話賣鞋就開倉先買 $100-$200買到，本人本身都淘寶多，淘個廿蚊嘅袋都會比佢煩，利申佢買開$10條褲。

講住咁多先，諗到再補充。
其實有無巴打/絲打阿媽會好似我阿媽咁

發現打錯字 白鴿

巴打阿媽都幾嚴重

你老母係咪有戀仔狂

目的係煩到個仔對女人有恐懼症 咁就唔會溝女永遠屬於佢

我是絲打
真係好煩 佢一講野我就炆
加上佢食煙好臭 一開口講野就成陣煙味湧出黎

我係女

我係女 點睇

想你快d嫁

試過煩得濟頂唔順 鎖咗房門唔比佢入
然後佢不斷拍門 煩咗一陣就放棄咗

睇字都覺得煩

你阿媽太寂寞 係咪冇第二個人比佢煩

以為睇到最後有感性文睇

無停過口 咁佢講咩多 有咩可以講咁耐

其實係 事關佢單方面冷戰咗我阿爸起碼6年
近依1年開始唔理埋我家姐
得番我可以比佢煩

鎖門＋隔音耳機

咁佢自己攞黎，咪到你冷戰同唔理佢

你只可以帶耳機加大音量 同無視到底

教佢上網煲劇等佢冇咁多時間煩你

傻啦，只會制造更多話題

唔係想話你呀媽,但哩D真係垃圾呀媽

有停過嘅 但唔超過5分鐘 快則10秒鐘
通常講下無聊野 例如比啲可愛狗狗嘅相/片我睇 不斷話幾可愛幾可愛，或者講下佢睇fb/雜誌睇到嘅野，又或者係佢部電話爆記憶體 點算好etc......總之乜都講

我試過買耳塞溫書用

去圖書館 總之有得避就避
同埋你有冇直接同佢講 你好煩
咁忍落去 你會唔會精神病

細細個 覺得阿媽好煩 做咩都煩住晒 又講果樣又講呢樣
到呢家二十歲 有時都會覺得佢好長氣
但呢家搬左出去 好少喺佢身邊 突然覺得冇機會對佢好 依家唔孝順 遲啲冇乜機會
依家諗返 真心 佢都係想為我好 將最好既野比我 想我做到最好
係 手法的確有啲煩 但都係果句 佢想為你好

唔講佢煩住，佢成日係屋企無所事事又唔搵份pt番下，興趣又無，飯又唔煮，屋企又少打掃，屋企都算 起碼自己間房都執下啦(我媽自己一間房） 間房成個垃圾堆填區咁 啲野又多又佈滿塵，日常活動就係食睇玩攤訓，睇下電視fb雜誌 玩下無聊手機game又一日。成個廢人咁，我真係好想佢搵啲野做下

你肯定佢想樓主好？明顯係自私自己悶啦，唔係點會做緊project都逼佢睇啲無謂野

我主要其實唔係話緊樓主 只係有感而發

係幾煩 但你媽始終都係為你好姐 如果可以既話認真同佢傾下呢個問題啦

真係太煩嘅時候我會同佢講：咪嘈住啦
但無用架 佢會無視我繼續煩no#
忍咗無十年都八年 其實都慣架啦，可能因為咁 我忍耐力同eq都幾高下

你呢啲岩正常阿媽
唔岩樓主阿媽
btw我愛你媽咪

真心問，邊個位你睇得出為佢好？
係咪逢係講屋企人既post放呢句就無死？

見到句 “都係為你好姐“ 真係好撚嬲

我媽雖然係煩，為我好就唔係啦
佢唔會管我 乜都隨便我 但我知佢係錫我嘅
咁煩但始終都係阿媽 會對佢好嘅

熄燈訓覺 然後佢爬上張床到煩我
去到呢個地步，樓主識做啦

你要明白 人人都會有錯 媽咪唔係完美 但唔好因為咁嬲佢憎佢 呢件事媽咪唔啱但媽咪好愛佢都係

溫緊書/做緊project 好明顯我係認真做緊野
我媽都可以問我係到做緊乜
當佢覺得我真係溫緊書嘅時候 就話我懶係勤力咁lol
有時真係比佢激到好炆 想打佢

煩返佢
煩到佢仆街

放個仔入微波爐都係為佢好 幫佢刷首抽

掉番轉，煩番佢
我家姐都係咁，而家我媽驚左佢

可能係啦，但明顯佢阿媽愛自己多好多

唉 見到身邊啲朋友個個阿媽都好正常
好羨慕

你阿媽係有精神病

咁你阿媽有無我媽咁煩先
我媽係極端嘅煩wo 真心覺得煩嘅程度無人能及
萬一我煩番佢 我肯理佢更多 佢好開心跟住煩我更多咁點先

原本以為有咩咁大不了 點知樓主呀媽真係幾煩
係咪因為咁所以同其他至親都關係唔好？
其實你忍到佢呢個性格得黎你又可以接受到佢咩都唔做真係幾犀利

不過都有感而發 以前我阿媽係我中一果陣都煩得我幾多 我仲成日都唔想番歸 不過果排佢同我老豆搞到好疆 所以我諗番都覺得件事唔係空穴來風 因為佢係果啲唔會講好多野但會企係我執邊做啲野支持我既人 考公開試果陣都支持我走堂同煲湯同糖水比我
好景不常 到我入到U佢就Cancer 到而家都過左幾年
結論係 絲打其實你都應該有必要同佢溝通下 始終我信你同你阿媽感情都深厚 如果你對佢有咩建議同意見不如直接同佢講啦 唔好等太遲先講

我有懷疑過佢有病 但又唔知係咩病
精神病應該唔係 佢除左煩都幾正常下

佢之前一日打N 次電話比我集中唔到，番到屋企又要幫我拔罐，訓覺時又要幫我冚被 (試過幾晚比佢整醒 )

咁最後你媽同你阿爸關係如何？ 事關我媽份人就好固執 因為某啲事起碼6年無理過我阿爸 近依1年連我家姐都唔理埋，全部親戚都知道 但無人可以改變我媽
我都懶得同佢講啦 講又唔會聽